[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(365)

3wing

不

咩黎的⋯

唔想起身

繼續訓

起咗了

機？

冇人嘅

人

雕兄

這個世界上，有很多人，很多際遇，不是
我們能想像，置身事外就是幸福。

點點

我會介意年紀大但係搵得少過我 唔好太過份都ok不過

Hi

everything ok ?

hi

做咩咁灰

Come and join us?

冇。。 天氣凍個人都好凍。。

搵個人比啲溫暖

佢想見到我咩

Ok邊度 我嚟做電燈膽

沒有人

無所謂呀

你不了

點解

三人行，沒有你的份

依家好威

我唔行咪得囉

佢認真你先黎say no

自閉中

汪

會唔會出去？

有冇仔仔同我去

佢話: 你呀！？都得嘅

你得閒咩

卡樂B青豆好好食

得閒再搵我

你去我又去

。。都係諗下先

屌你

沖涼。。

Daddy!!!!!

沖完。。

出緊去私交

私交98D

閱

搵15k - 10k 生活（衣食行）- 2k 家用 = 3k
3k*2 = 6k 同居劏房都租唔到

？？

我係0....

如果見到另一半咁會好勞氣 唔係為左錢 係會擔心佢 即使有無緣分行到最後..

我開始明白d老姑婆既心情 好撚鬱怨

我愛上的貓，長大了便像狼一樣的獨來獨往，往往離家不知所終，毫無例外。🚬

不如試下愛上狗

好似啊哥細佬

做人電燈膽

靜

走開

又一城個保安閪到

寶寶 我返黎啦

媽媽我差啲G9G

喺中環見到浩賢bb

腳腳呢

係度

原來你背後發功

依家少左咁多人傾計嘅

Ain't got you

因為太多on9仔
同眾巴打決定走一走先

老實講 Under 20k都要諗諗

我係on9仔定係眾巴打...

你話呢

............

今日扭咗兩百幾蚊蛋

好耐冇食過媽咪麵了

. . . . . . . . . . .

。。。。

who

唔講

Pm who

pmed......

Fg 既我要求唔會太高 雖然搵份sales都有20k

做Sales無28k都不了

依個真難thb 要睇賣咩

做得頭幾brand至少都30 40

都係識講頭幾 屌你賣鞋呢

屌你老母呢條撚屌真係離撚曬譜，今日中大乜撚野事？今日中環旺角太子大埔沙田發生乜撚野事？手足食撚緊子彈TG乜7彈都好，條仆街做緊啲乜又做過啲乜？

我屌你老母，生日大撚曬？
最撚嘔心乜撚野呀？就係條撚屌最後果2個黑底story
我屌你收皮喇，叫人去睇發生乜事？係你自己要睇喳屌你老母？叫人睇發生乜事就睇立場睇蘋果，屌你條on9叫人睇hashtag？你係咪五個月以黎未撚追過新聞呀？

次撚次遊行打仗日子呢條仆街就post story比人知自己吃喝玩樂去旅行，屌你老母咁撚中意吃唱玩樂返大灣區，香港人唔撚歡迎你。

我擺撚明係割

依條友hkdi畢業，母校有同學被自殺佢一樣平行時空。

唔係要post 40,000個IG story先叫有關注
但呢條仆街幾乎每次打仗都平行時空
我睇唔撚過眼

只識影作狀姣相

仲有嗰個dawn

其實到今時今日無勇過嘅人 我己經割撚咗
唔使同啲垃圾左膠偽黃咁多嗲
即係你班知名人物 一係你地就收皮日日繼續po吃喝玩樂 無人會理你

一係你地就咪撚扮哂關心哩場革命然後又吃喝玩樂哈哈哈 你地有冇出過嚟自己心照 到哩一刻仲淨係識好嬲好嬲咁返工嘅人 我唔該你地一係一齊出嚟抗爭 一係你就死撚開去做藍屍 到今時今日民意已經歸哂邊 唔好再講乜乜柒柒
同埋咪撚再講哩場係一場運動 哩場係革命 屌你老母

假如條仆街比人包要禁言就徹徹底底
喺最後攝一兩個story扮關心先係令人最嬲
即係消費緊出面班手足呀屌佢老母

下次喺街見到裝修埋佢
佢自己小撚心啲

Who?

洗鬼加密咩講呢條仆街
佢係平行時空得好恐怖
不過是但喇 已割

小心啲。。。

同意

做乜鳩

珍妮大紅字

呢幾個月其中一個得着 就係學識更加珍惜身邊嘅人

Jenny鬧得我好啱...

😅

唉⋯⋯

珍惜茶茶

同志遊行都禁

當然 無

鎯貪撈思

邊撚個po㗎 屌你老母臭閪低b㗎？
你地都知有幾撚多藍c㗎啦屌你老母

而家呢度有邊個唔識阿pat呀？
係咪想害撚死人呀屌你老母
佢嗰行而家最撚棹忌公開身份㗎屌你老母on9仔

屌你老母出po嗰條友用腦啦
講埋咁撚多又咩gay po消防
同直接點人相有咩分別呀死弱智仔
死撚開啦屌你老母 而家唔撚係啲咩嘉年華
咁鍾意玩就去搵poly嗰班一齊圍威餵囉

到底邊撚條on9仔出埋啲咁嘅po呀 屌你老母
係咪坐撚住咗個腦呀
點解黃絲都有弱智㗎屌你老母
5個月啦
同篤灰有咩分別呀
人地做消防㗎屌你老母

比人report del咗唔好太嬲

我屌佢老母
我一撚定要搵到係邊撚個出po
係咪屎忽痕無野做
係咪太撚得閒

Thx手足

好難唔嬲

腳腳會唔會殺左我

下

好撚正
有冇人知佢係邊個

.....睇到忍唔住笑左

聽日個11.16搞手係深藍
如果可以希望大家騎劫咗佢
著黑衫

唔敢睇live

唔好成件事太詭異

。。。no

今年個搞手嗰班本身係藍
話黄屍係甲由 又支持警察囉

咪再po

所以話一係唔好去
一去就要去騎劫咗佢

冇追po

藍嘅lgbt應該係呢個世界上數一數二奇撚怪嘅生物
矛盾到一個點

轉自人地嘅說話

係啲人除撚哂衫

唔去幫班小朋友
唔去開花
搞埋啲無撚意義嘅嘢

你要望真啲 要好好記住見到嘅每一張相
我地係唔輸得
要為死咗嘅人討回公道

有啲搵唔到被捕人仕嘅相
呢三日重覆見到十幾次都仲未有人話搵到
唉....

除到去台灣都係咁喇

姐我唔洗去喇係咪？本身想騎劫下

搵一大班人去騎劫囉

射

媽

好心諗下點解今日咁少人啦 仲話我屈人搞分化
識啲人都知今年組織者班底有藍喺入面啦
仲要搞埋啲垃圾嘢 咁又浪費咗一日
開花唔開
大家係咪喺個活動玩得好開心呀？？
大家日日搞集會就有民主㗎啦 大家繼續返工返學啦
喺人民未選擇大革命之前我都做休息撚㗎啦屌你老母
最直接嘅嘢唔搞 搞埋啲閪嘢

有幾？

淨係彩虹老雞佢地都一大堆啦

真係有kol去打卡

有啲仲要除撚哂衫 嘉年華咁樣
抵啲人咁撚憎gay佬

總有啲人平行時空

成班解放軍支持同志遊行

。。。。。

每次見到呢個廣告都會認真睇

有無人係度

見到鐘意既人放閃？可能我多心，不過心痛

唉 唔識講

。。

無緣就無緣
你鍾意佢佢唔鍾意你都無辦法

如果佢尼一刻係幸福既話，我會祝福，雖然心痛

從不習慣去勇敢愛別人
誰人又會一起看地震

個名似寵寵寵

係真係因為咁

不過自閉左幾個月 開始上返水

吓
個男朋友post 係10月頭嘅事嚟

未訓醒 所以still冇男朋友

繼續兩邊搵

誰都不必深究 你勉強他與否？
情人拋棄你繼續哀求 都辛苦夠

又想係app到搵 但係好唔健康

無人知app會唔會幫你搵到男朋友
你話靠fun 去搵就勉強啲

無睇條on9仔好耐了

隨緣吧 Fun不了

不嬲冇睇佢

我覺得可以

感覺甘樣既身材既人個樣都唔差

#HeheStory13964
<<同志遊行被騎劫>>
"(長文_慎閱)
今天，我參與了第十屆的香港同志遊行。
由於政治及社會環境因素，警方沒有批准不反對通知書，只批准了同志遊行以集會的形式進行，所以大會將場定在了中環的愛丁堡廣場。
參加者和大會舉辦方其實都知道最近市民對警隊完全沒有信心，而且對政府的言行十分反感和憤怒，所以不難預測參與者或多或少都會帶有政治上的意見，包括我自己在內。
今天在集會尾聲發生了一件小插曲，我有感而法，覺得有必要告知大家發生了甚麼事。
事緣有黑衣集會參與者在集會時間中在愛丁堡廣場的中央位置聚集，主要有三四位男士在中央舉着以彩虹顏色寫著“光復香港 時代革命”字體的黑色旗幟。參與者們包括我都曾經在集會期間叫過大家耳熟能詳的口號，舉過五加一的手勢，唱過""願榮光歸香港”。大會在一連串歌唱表演後結束，大約在17:30後，部分參加者散去，義工門開始準備收拾工作，而在中央的示威者開始聚集，有人叫口號，有唱歌的，有牧童笛組吹奏，最後是站在中央最久的一位灰頭髮中年男士準備發言。他手上拿著問大會音響組借的麥克風，向在場聚集人士開始講述一篇在網上有關於中文大學大學生的文章。發言時說了第一句後，擴音器便沒有了聲音了，不久大會的背景音樂繼續播放。
該中年男子憤怒地跑向負責音響的工作人員所在出罵他們，問他們“關音樂真的那麼難嗎?”“你這叫幫忙嗎?” 言詞粗魯而且十分暴躁。有市民甚至擔心他會動粗。我到旁邊了解，工作人員說他們正在收拾準備離開，並說了他們已經把麥克風借給他了。示威者中年男人事前並沒有向大會申請要關音樂配合他，他自己準備發言是他自己的個人決定。我頓時感到氣憤，你憑甚麼騎劫大會?憑甚麼罵人?憑甚麼要在同志遊行集會的官方時間(警方批准時間是14:00-18:00)在官方的集會場地正中央不顧大會的顏臉雀佔鳩巢?
我看到有示威者曾經拿着手機播放著字幕招人到摩天輪附近支持中大學生集會，主辦方的其中一位成員岑子傑等人都曾經在台上說過他們聽到場中市民的聲音，擺出了5+1的手勢，但礙著自己是同志遊行主辦方的身份沒有公開表明政治立場 只是委婉表明香港人要爭取自己的公義和權益。
第一，你在別人表演舞蹈、唱歌、發言的時候大叫口號，有沒有尊重過今日的主題? 香港的情況刻不容緩不代表你可以騎劫同志平權的主題。
第二，為甚麼不換一個場地聲援?
第三，既然你想發言，為什麼不自己帶擴音工具，為什麼毫無組織，你想做就做，別人必須配合你?
第四，你有沒有尊重過同志，主辦方，和全香港人? 發脾氣時說甩旗子就甩在地上，最後旗幟遺失了就發瘋罵人，難道“光復香港時代革命”八個字是安全套? 喊完就扔在地上，喜歡就在撿起來是甚麼道理? 性小數們幾十年在這個傳統華人社會慢慢浮上水面，同志遊行舉辦十年都是希望香港人會將除了異性戀之外的性取向正常化，除病態化，納入公眾接受範圍內，你這樣做如果有反對派將性小眾定性為政治派，這樣公平嗎?

最後，你發完脾氣，我們還要向你大叫一句:""不割蓆""，只是因為我們不想搞分化，因為這正式警察用於瓦解我們團結力量的伎倆，但不代表有任何人會同意你這種野蠻行徑。你的出發點我們明白，但你的不文明我們也看在眼內。
#香港2019同志遊行
#光復香港時代革命
#騎劫
#大聲就是正確
#互相尊重"

畀人割返呀？

就係個藍搞手？
快入去屌柒佢

唔使啦
啲人話我開po搞分化
咪等佢地畀人屌下囉

住得hall都可以咁仆街
仲要今年畢業

屌

冇心情睇妖孽

Patpat一定好嬲

直接棄咗啲衫佢啦

篤咩
More?

中上

唉

隔離廁格有人呻吟

對唔治我出番去

你依舊住在我的回憶裡不出來

死開啦

你做咩話明明一般樣

樣唔算靚仔，路人甲乙丙
但有種吹捧自己KOL,大把人喉

有d人痾屎痾到呻吟咁嘅聲，係公司有時聽到

幾靚仔

twitter上面啲gay 佬係咪弱智？
去前線做天使都講得出

邊個

碌下碌下見到 冇留意邊個

我嚟...

sor

鬧得好

唔係，絕對有用的

我愛Don don
但don don 唔愛我

嘩屌

做咩叫我

你屌？

Bb

一票不投泛民

腳

冇乜人氣嘅

應該大家呢排無咩心情

我明
而且都冇乜邊日瞓得好

今日推到2-3頁好難得架啦

只要大家平安就得

淫氣

新手上水

毒撚廢時嚇親大家

我平時照鏡嚇開

想識返個有相同興趣嘅仔仔都咁難

可以平安都係種幸福

好驚又再畀人玩⋯

有咩開心嘢要開心事台

仲同緊個ex一齊嗰陣
見哂大家家長
以為會一齊好耐
點知發現佢喺IG & snapchat flirt人
仲要畀裸照人睇

上周一11.11「三罷」期間，有交通警清早時份於西灣河連開三槍，擊中兩名黑衣示威者，包括一名學生。同日稍後時間，一名男子與黑衣人在馬鞍山廣場對開行人天橋發生爭執，其間男子被人淋潑不明液體及點火，隨即燒傷，送院治理。事隔一周，警方拘捕一對夫婦，指他們旁觀爭執事件期間講粗口，控以在公眾地方作出擾亂秩序行為罪。案件今在東區裁判法院提堂。

#有險可守 #Overmydeadbody

但講真
我好難再信人

我都有做過類似既事，好內疚，但佢原諒左我

拍咗幾耐先知

啱我

呢個好正

早呀bb

終於有波打

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

你好。。
我係gay po台柱…

哈佬

你好
Day off?

學生被逼everyday dayoff

I see

救命

有氣人照顧下我 個肚好撚痛

攬

Hi台柱...可唔可以識你...

唔可以

掛住我可以搵我喔...

關我咩事

好耐無見粉粉

你條仔針灸咁針撚住我

咁係咪好治癒

走喇

仲要著孖煙通 走左光都唔知

上水～～～
大家好嗎....

都係 say Hi 算....～

新人留名

丁子朗邊忽正

ching好後生

佢哋個個私交晒啦

lmlm

ching好有道理...

想玩你

oh shit....

死仆街

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

機會冇咗就冇咗

33...

佢好似係mb ?

靜啦屌你 好熟？

hi 喺我...

唔係我嗰type

好似喺 Grindr 見過😂😂😂

我邊有踩
定你未見過我踩人？

原來呢個post已經兩個星期
係最慢既一個

就爆啦就爆啦

Morning

新人報到

⚠️⚠️⚠️
曾經出現係中大、理大、城大、浸大手足請即清屋企，同埋清手機對話、圖片、影片，手機全部要用密碼鎖。已經開始大搜捕。
⚠️⚠️⚠️

Source from TG group

最近 近平沒露面

大家咁話